［真港豬都冇咁真］我聽講HR放左風話罷工冇問題

聽講有幾個department director都講左冇問題 HR都默許左 話唔會追究

有冇得諗

屌你個西啦P牌仔

你咁講個個都唔撚洗罷工啦